3k左右budget想買mon

27吋
2k
睇片 間中打機 非電競類
睇過幾隻
Asus vg279q
philips 276c8

跪地求推介 乜都唔識

ASUS 144Hz 1ms
276c8 75 Hz 4ms

我其實無咩hz要求 只係輕度玩家
但會睇片睇netflix

咁你買d無144 Hz的2k 27" moon啦
平唔少呀

philips 276c8
呢隻推唔推薦

留名高手答 唔識philips
用緊ASUS 條邊有少少"貢"起左 但moon滿意
落轉SSP睇下亦得

用緊笨Q EW3270U
32” 4K 10bit都係三千尾

Vg289q 4K mon $2500

benq 2780q

正解

aoc

輕輕一推求幫忙